# Воздушное право
[[_scan|Vozdushnoe-pravo_scan]]
[[ + 1. Как разделяются аэродромы ГА по расположению и использованию при полетах по трассам.|Vozdushnoe-pravo_1]]
[[ + 2. Кто выдаёт разрешения на выполнение полетов в зоне с особым режимом использования воздушного пространства всех типов ВС, аэрофотосъемку и другие виды деятельности.|Vozdushnoe-pravo_2]]
[[ + 3. В соответствии с чем выполняются полеты ВС с посадкой на аэродромы или с вылетом с аэродромов, которые находятся в пределах зоны с особым режимом использования воздушного пространства?|Vozdushnoe-pravo_3]]
[[ + 4. Кто выдает разрешение на полеты ВС в зоне с особым режимом использования воздушного пространства без средств вторичной радиолокации ВОРЛ.|Vozdushnoe-pravo_4]]
[[ + 5. Разрешаются ли полеты ВС в зоне с особым режимом использования воздушного пространства без радиосвязи?|Vozdushnoe-pravo_5]]
[[ + 6. Требуется ли при планировании полета по ПВП в воздушном пространстве класса G в зоне полётной информации подача плана полета (FPL)|Vozdushnoe-pravo_6]]
[[ + 7. Без каких документов свидетельство частного пилота (пилота планера) недействительно?|Vozdushnoe-pravo_7]]
[[ + 8. За какое время до начала полета запрашиваются условия использования воздушного пространства при полетах в зоне одного РДЦ (FIZ)|Vozdushnoe-pravo_8]]
[[ + 9. За какое время до начала полета запрашиваются условия использования воздушного пространства при полетах в зоне двух и более РДЦ (FIZ)|Vozdushnoe-pravo_9]]
[[ + 10. При наличии какой связи разрешение на выполнение полета дает Госавиааслужба|Vozdushnoe-pravo_10]]
[[ + 11. Как определяется высота полета ВС при полете на абсолютной высоте перехода или ниже ее.|Vozdushnoe-pravo_11]]
[[ + 12. В каких величинах выражается при полетах по ПВП местонахождение ВС в вертикальной плоскости|Vozdushnoe-pravo_12]]
[[ + 13. Кому принадлежит суверенитет над воздушным пространством Украины.|Vozdushnoe-pravo_13]]
[[ + 14. Какую сферу деятельности регулирует Воздушный кодекс Украины.|Vozdushnoe-pravo_14]]
[[ + 15. С какой целью Авиационные правила определяют и регулируют порядок деятельности авиации Украины|Vozdushnoe-pravo_15]]
[[ + 16. Как классифицируются воздушные суда согласно принадлежности.|Vozdushnoe-pravo_16]]
[[ + 17. Что из перечня бортовой документации должно быть при выполнении полетов на гражданском воздушном судне.|Vozdushnoe-pravo_17]]
[[ + 18. Что должен иметь авиационный персонал для допуска к самостоятельной профессиональной деятельности.|Vozdushnoe-pravo_18]]
[[ + 19. При соблюдении каких условий выполняются полеты по ПВП в воздушном пространстве класса G на абсолютных высотах 1500 метров и менее.|Vozdushnoe-pravo_19]]
[[ + 20. Над какой местностью не выполняются полеты по ПВП.|Vozdushnoe-pravo_20]]
[[ + 21. С какой стороны необходимо обходить препятствия, наблюдаемые по курсу ВС, при полетах по ПВП:|Vozdushnoe-pravo_21]]
[[ + 22. Как должен выполняться обгон ВС, летящего впереди, при полетах по ПВП.|Vozdushnoe-pravo_22]]
[[ + 23. Какое ВС считается осуществляющим обгон.|Vozdushnoe-pravo_23]]
[[ + 24. Когда на кругу полетов ВС, имеющие большую скорость, могут осуществлять обгон ВС, летящих с меньшей скоростью.|Vozdushnoe-pravo_24]]
[[ + 25. Что должен сделать командир ВС при наблюдении другого ВС слева при полете на пересекающихся курсах на одном и том же эшелоне (высоте).|Vozdushnoe-pravo_25]]
[[ + 26. Что должен сделать командир ВС при наблюдении другого ВС справа при полете на пересекающихся курсах на одном и том же эшелоне (высоте).|Vozdushnoe-pravo_26]]
[[ + 27. В какую сторону, в случае неумышленного сближения на встречных курсах, каждый командир должен отвернуть свое ВС.|Vozdushnoe-pravo_27]]
[[ + 28. Что обязан сделать КВС при ухудшении метеоусловий до значений, которые не отвечают требованиям для полетов по ПВП|Vozdushnoe-pravo_28]]
[[ + 29. Если ВС, которое выполняет полет в воздушном пространстве класса G, планирует войти в диспетчерскую зону контролируемого аэродрома, в течение какого времени он должен запросить соответствующий орган ОВД, который обслуживает диспетчерскую зону, для получения диспетчерского разрешения на вход.|Vozdushnoe-pravo_29]]
[[ + 30. Что должен сделать экипаж ВС в случае отсутствия диспетчерского разрешения на вход в диспетчерскую зону. |Vozdushnoe-pravo_30]]